d人成日話美國治安差真係on撚9

你試下亞洲城市平民可以有槍
唔夠一年分分鐘已經無左5%人口